2000-4000蚊砌機組合

budget大約2000-4000蚊，冇乜要求，主要睇吓劇同埋back up 吓相。如果照下面個list去執，有冇咩好又好建議？

Intel Pentium G5400 3.7G cpu
As rock H310M-ITX
w/AC (WIFI) Minboard
Crucial DDR4-2666 8GB
Kingston A400 240G SSD

以上配置加埋個主機盒同windows, $2980. 有冇伏？

1 x Intel® Pentium® Gold Coffeelake G5400
價錢：$520

1 x ASRock H310CM-ITX/ac Mini-ITX
價錢：$599

1 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$250

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x Kingston A400 Series 240GB SATA 3
價錢：$290

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-350HB A 350W 80 Plus Bronze
價錢：$259

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX
價錢：$319

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $2,616

求其篤兩篤當睇下個價
見你揀呢塊細板 唔知你係咪想itx機 當住你係先 求其篤左個箱
Windows可以唔洗買 試用版可以一直用 淨係限你轉桌面背景
睇劇夠曬 睇你會唔會裝其他software 完全肯定唔會既話 隻ssd縮到120gb淨係for你windows都夠 windows會食你50幾60gb咁上下 仲有30幾gb位俾你裝下其他細apps 相就全部塞落隻hdd度 睇你需求1t唔夠就加到你覺得夠為止

咁你原本條list個價 當你正版windows1000蚊 咁條list個價都合理既
不過小心隻牛係咩料 唔好牌子又無 80plus又無 乜都無就不了 睇你個主機「盒」應該係連埋牛嗰啲？ 小心留意下 再加翻隻大啲既hdd擺相 咁你條list問題都不大

可以等amd 4000系 apu
效能係同價intel兩倍

backup相轉大啲SSD 或者用機械硬碟

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$340

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x AeroCool Corporate Series CS-102 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,846

呢個list係間舖頭suggest俾我，唔係好知咩叫細板同itx機

咁你係唔係要啲細細部既機 同wifi?

屋企冇咩位，所以想部機細舊啲，wifi係咪最好有

無wifi同 唔要itx咁細 咪可以平翻啲 你有lan線駁到 wifi其實無用 唔知你細既定義 機箱大細atx>matx>itx
你咪睇下啲matx既箱 啱唔啱你想要既大細 matx入大細都可以差好遠 你可以自己揀下
唔要wifi 唔要咁細 咪可以再平200、300咁

齋睇片真係無乜分別 amd未有咁快有

仲有冇師兄有建議

想問點解我條list個位sales冇加
"Delta 台達 實在力量 GPS-350HB A 350W 80 Plus Bronze"
呢樣嘢嘅？ 呢個係電源供應器？

係 所以咪話個sales應該係俾啲 「主機盒」連住隻牛嗰啲俾你 所以叫你小心望下隻火牛係咩料